[神級巨著]絕症殺手-大明

我叫大明
原本呀媽想幫我改做小明
但因為唔想撞名
所以我叫大明

我今年20歲，大專生(IVE)
屋企好有錢
老豆係全球唔知第幾富

但無論我幾有錢都無用
因為我....

得番3個月命。

全港最頂級醫生話我有絕症
得番3個月命

知道左呢個消息之後
我腦入面諗到既第一件係....

死前點都要破處先。